港共政權 完美演繹 劣幣驅逐（相對上）良幣

民望越低，越留得低

差唔多

民望低=堅決維護黨既利益